做左中學教畜幾年，你問我答

你良心過唔過意得去？

誤左幾多子弟

點解唔過意得去？對得住天地良心

計唔到

教咩科

語文科

幾錢個月

50k

係咪教英文 仲要姓馬

利申：勿相識

點樣維持課堂秩序？

對待特別拽嘅學生會點樣處理？

唔係 唔洗相認

我唔惡架 啲學生都係俾面
好難好嬲 激到我好嬲果啲咪的作起身或者出去大鬧再罰

你喺女？男學生發育期，有無啲想溝你？你點應對e種情況？

女
都無咁誇去到咁 都係口花花姐

可能你教中三以下

高中都有

好想溝miss

教咗幾耐

無咁會唔會你個樣唔喺幾開胃？

咁會唔會你個樣唔喺幾開胃？好多miss收學生寫嘅情書

幾時做我女朋友

[quote]好想溝miss[/quote上啦

幾年啦

開唔開胃就見仁見智 但無聽過啲學生咁顛

係咪教英文

你幾時俾我教

今年幾歲？

27

有無普通話教中文？
有無輔導校際朗誦節團體組？

中學50k

我唔講支那語 無

點睇女學生溝miss

有啲日日返去hea 都80k

多唔多白卡同事

未聽過 不過係有女學生對我好熱情 正常老師都唔會咁傻同學生發生感情

教band幾？

Miss

未聽過有

之前band 1
依家band 2

唔好咁多幻想

教左幾年 計你有津校GM 有PGDE點都冇50k

升左職咪有

零點幾SGM?

咁我又唔知佢係咪咁俾我 總之佢加到果個point

now

前世未上過堂？

你係咪教過我

你幾歲 岩岩入行果陣有個form 7大過我

perm左?

咩學歷

岩岩perm左

有pgde有master 三大

如果有男同學溝你會唔會受溝

我覺得教育界d制度好撚on9 ,明明一個位係一個人，又要將一個位分比幾個人，咁個幾個人又要做高一級既野。

上至SGM，下至TA都係咁戇鳩。

利申：前津校perm GM ，但覺得成行根本不務正業，轉撚埋行。

唔會 玩自己？

住邊

轉左邊行？指點下

係 做得愈耐覺得呢行愈唔好做都黑暗 有時覺得好頹 都唔係教書既 好似攪好多野做樣同幫人升職咁 學生都係工具

我都想走 不過邊到咁易有工俾到咁既錢你

Hi, miss我覺得你好勁

九龍

多謝

如果你都好冧佢呢

呢個post都feel到你好似好惡咁

感覺上姐

都唔會 除非我已經唔想撈

其實我教書個幾年好開心，只不過覺得做野不務正業，做既野同教學有關係既三份一時間都冇，好冇癮。

不過我想講呢個世界好大，唔好淨係屈係間學校度。日日對住班偽善撚命都短幾年。

我真人成日西面 但其實我好林善

教男女校？
生咗仔？

搣時
btw學校有咩辦公室政治？

好好笑聽到有同事話上頭話佢除左教書其他野都做得麻麻 你請我地返黎唔係教書架咩

前世唔知 今世一定未上過你教我既堂

教男女
但想教男校

未生

大把
同出面無咩分別

你想學咩

連登真係好多呀sir miss上喎

不過其實都好想知有啲老師點不務正業 雖然讀書見有啲sir/miss教書hea撚到仆街

幾年就50k?
SGM?定直資私校？

20歲 miss 我想溝你

歷史

你惡到仆街 應該無男朋友

Hea教都已經仆街

點睇學校D IT support ？

個世界唔係淨係得錢。

雖然我而家冇以前咁多假，但起碼我而家放假唔駛戇鳩鳩拎住d卷返屋企改，真正享受下個假期。放工想講下粗口飲下酒都唔駛左望右望有冇學生/家長/同事。

利申：而家人工高過教書。

Sor囉 我好錫我男朋友架

之前直資 依家唔係

係返學西面定平時都係先？
有冇諗過對學生林善啲？

好人 但好慘 成日俾人當狗咁洗
利申：ex係學校IT SUPPORT

咁即係sgm
做左乜野head升到sgm?

做呢行係咪好難識男朋友？

你就好啦 雖然我放假都唔會點做野 但咩住老師個名始終出街都好煩

咁高人工!!
grad之後搵左幾耐工，定係你讀左master係叫勁所以好快搵到
又會27歲就升你職，江湖傳聞要做好多年等老野退休架喎
你教中定英？

之前答左 唔係sgm

問心丫，一樣野做三次乜都悶啦，一個教書佬既職業生涯要重覆教同一樣野幾十次，做到唔hea既真係極少數。

教得okay 唔敢話好好
有 但真心有啲學生關心唔落

個個講到教書好似去左個荒島咁
根本就唔關事純粹睇人
俾你做marketing個人唔open咪一樣乜都未見過
根本行行都係咁
只係多nerds教書姐
不過教書要做聖人就真嘅

依行係咪好難溝到仔

睇你間學校啲人點 同埋際遇啦 依家排登仔呢個情況無咁嚴重

我個間有傳言流出空堂係教員室電腦打Diablo
利申：學生

Okay啦 但我唔會同返老師拍拖

唔出奇 教畜咩都做得出

唔係sgm有50k?
Gm要pt28先50k
你話你27即係你17歲開始做GM ?

點樣27歲有master pgde 仲要教左幾年轉過校仲升職？

可以重複準備好曬咁教咖姐
重覆太多只係藉口

有得跳point

有冇聽過老師之間搞野

我都想有

你靚唔靚女

我都想知
因為我想學下
要升一係cm 去GM
一係gm去sgm
點樣升左再有pt28?
我都係gm仔

係我果間咪靚 多老屎忽

啲Miss會唔會自慰 認真答

點樣可以跳

Miss你miss左我

樓主細個係咪資優跳級

有冇幻想過同學生搞野？

咁一個人hea教 總會幫自己搵藉口

教書佬其中一個通病既就係佢岩撚晒，其他人既原因唔係原因，佢個d先係

我唔知點解釋 無話咩rank 總之就跳左point

我唔會 唔知其他人

Sor 我平時西面 上堂成日笑

一個教師連自己咩rank都唔知？ 咁你幾時max

早入學

係邊區教？

幾年max咪上sgm個價

無 唔興呢味野

新界

係咪處？

miss我feel到你生活好枯燥

元朗區？

答係你係咪會開心啲

你教觀塘男女校？

唔係呀我日日好歡愉

如果遇到啲唔受教既學生會點？

覺得教師呢份工帶到啲咩比你

我好想上你堂呀

唔係

教英文？

幾高

唔好玩啦miss
你仲要唔係直資／私校
津官GM一定係15+2(pgde)+年資咁計咖喎
所謂跳point咪就係一年升一個資級
你17底上到27 $50k即係要10年

其實無得點攪 佢地唔聽就係唔聽 盡左責任就算

教左咁耐答你既真係錢
幾年前仲會答你係同學生既關係點點點

點解要西面 唔通你本身個樣係咁

笑多啲咪幾好

係咪公開試成積要好好，可唔可以分享下？

又係你呀泉水姐姐

我話我之前直資/私校wo 你咁質疑做咩？

點解伸哂脷

唔笑果陣就自然西左 我都唔想

Miss左我？

都係AABB咁

因為我都想知點樣可以無端端多成皮野人工
你之前私校但依家唔係阿嗎
教育局出糧會跟你之前個人工加上去?

見到你咪伸晒脷囉

教學生嘅心態係平常心or好有熱誠？
即係返工時間先會擺心機落去
定係擺晒心機就算返到屋企放假都準備notes/改卷？
因為我覺得而家補習風氣好勁
個個學生都有補習我見有d學校嘅老師因為見d學生有出去補習所以唔洗靠自己之後教得好hea
出到去補英文d補習老師無論大型補習定係小型都好鍾意串日校英文老師教得差

唔會 諗起都打冷震

係

仲ff自己將來可以返母校教下數
都是不必了
唔係公開試最高成積

你有潛質做訓導呀
話說做訓導人工係咪又高啲？

有學生上堂時拎補習天王notes，會唔會好灰心

咁講真我覺得有啲日校老師真係好廢 唔敢話補習社果啲點 怪就怪香港個教育制裁啦

我自己都俾心機備課 返到屋企盡量做自己鐘意做既野

如果又係英文老師又係女又係訓導
唔知點解有種莫名奇妙既吸引力
好想佢用英文罵到我無地自容

係元朗區教？教咩科？有冇打算轉工？

都唔係既 大學讀教育degree咪得

鬧人用英文無霸氣

唔係
想 不過難轉

同埋你覺得我英文老師教得係咪非常差
自己band 2中至尾
個英文老師每次同我地操paper都只係扔份野俾我地自己做，做完就播答案出黎叫我地自己對

得paper 2& paper 3 最尾果part先會收黎改
而家我成班人好多而家都係得lv2
中六最後果幾個月仲同我地喺度慢慢默書，睇報紙睇文章

因為我見出去補習人地真係會去d特別多人錯既位或者難嘅位教少少skills可以點搵個答案
或者詳細咁講番個答案係點黎/仲有邊d答案都可以接受

見過 都唔會 反正唔係我問題

第一年做教畜留名

三大加master加pgde怪唔之得咁有錢途

我band1都差唔多
仲成日請假
但聽講因為佢係病假 所以學校唔炒得 如果炒個話就可以告學校

梗係差啦咁 對答案自己對都得啦

你自己睇下exam report, sample都有用

趁走得快走

其實好多人都係

老老豆豆 lv2個啲真係底子問題
唔好只係靠上堂個 個幾鐘接觸英文

利申：我都係dse chicken but lv3

唉
好後悔12月先開始補習

係呀有醫生紙大晒 細個都有老師係咁

係
Lv2係睇唔明你寫咩 lv3都仲明

做過其他工覺得唔岩做先黎教書

我比個日校老師教左3年個水準一直keep住係lv2
作文得9/21水準
果陣時我仲好認真咁問佢出去報大報補習定係私人補習好
佢話我平時上堂唔留心聽佢教書
佢話佢唔覺得自己會教得差過出面啲補習
嗰陣時我仲信左，結果拖到中六真係知死先瘋狂搏命咁出去補習
之後成績即刻進步左好多，起碼應付到B2
應該有lv3水準
平時佢派past paper淨係會派B1俾我地
b2要問佢攞 ,仲要佢只係得2-3份

)-ii%20e.pdf
但係呢到話唔會喎
可唔可以教下路

之前有同事都係咁
你諗清楚

同我以前個英文miss一鳩樣

自己買past paper/ download啦
Paper 3 B2唔難應付

好差
教又教得差
而且作文f4佢俾13分 f6佢俾我11分
我完全唔知發生咩事明明我內容同grammar都好咗

我最尾last day仲串佢多謝Miss俾咗個咁好嘅機會我可以周圍出去補下習
等我地自生自滅
明知我地班英文咁差都冇諗過方法為我地補救就連最基本嘅grammar都冇再教一教多次

所以成班作文好多人都係9-10 /21

呢個真係好想知

日校同補習教法好唔同
教日校心機主要放曬落去幫中間個堆到
會唔夠膽俾太多野
反而補習就係乜都塞曬俾你等你自己執生

有無幫hkeaa改過卷

我想問通常學校請人會睇咩多？
公開試成績？工作經驗？
有冇咩特別野會大機會請d？
利申 讀教育就快grad好迷惘

BN啲skill我上年領略過 其實都係言過其實

有perm 嘅話我諗住係呢行過世

佢本2016 past paper都係托我幫佢出去買

之後我諗住叫佢介唔介意2012-2016 part A+B2印一次俾我做多次
佢話要考慮下問咗幾日都仲唔肯比

最後我費事煩佢
自己出去搞一日就搞掂

你今年dse?

邊間

間間唔同
band 3唔會理你成績
佢冇諗過d學生會入到大學

係 好彩依家都搵到個唔錯嘅補習
如果唔係靠佢真係食得屎

你俾下其他老師改？

補邊個
利申cs bb中 但覺得好慢好淺

點解你班仆街咁鐘意講到教書係義務性工作咁 係咪清高啲

有 好攪笑有學生寫粗口寫歌詞

無人話係義務工作 我要錢ja

問咗其他同學 打算遲下俾補習社同隔離班嘅老師改
如果dse都11我好驚lv3

我教過

一個月

你教主科？

我都計唔到佢個數 sgm就6xk
佢而家27歲 當佢21出嚟教書 又未去到50k個point

1.平時幾點收工？我讀書果陣有個老師日日跟學生放學時間走，聽講俾校長話⋯

2.暑假放幾多日假？聽講老師要開會⋯

3.人工唔錯 有無渣車？

小型
佢幾好幾識講笑
佢係應該我第一個咁想補習嘅老師
每次聽佢講佢自己細個或者佢阿媽d野都笑到仆街
但係無可否認真係慢咗少少
依家已經一月佢仲喺度慢慢每堂咁分reading 題型咁教

男校？分享下

writing 4 4 4 total 12
如果想lv4要幾多分同埋有咩要求？

td包分轉 ts sc 陳法拉 越補到後期越伏

我地係邊份paper都講下咁

除非你原本CM升咗你AM仲要你已經做咗幾年AM，否則你27歲冇乜可能有50K。而且，就算直資轉津校，津校計pt計人工都係跟老師年資，而唔係計你上一間出幾多人工。
另外，冇5萬蚊嘅SGM，SGM一黎就6萬幾。

利申：年紀大過樓主，人工高過樓主嘅教畜

好似13 唔記得

Sor 我唔係唔想答 係唔知點解釋俾你聽 利申21歲前教

13 13 13 13一定有

我大學同學EKUC教完返津校都係計返條formula咁收人工
點解佢可以高過市價之餘照加pt

我講緊cs wor
上佢intensive 中

都要1415分到啦 多d sentence patterns, complex sentence structure
同埋show audience awareness

咁果時我都係freshgrad(我應該同你同科)
On99咁俾啲細路恰（教低form)
唔夠一個月已經聲帶損左
不過成班男仔係玩得好開心既
去到後期feel到佢地對自己改觀同信任

教私校其實係咪好搵啲？點睇中學生補習既風氣?有無教過5星星學生？

有冇試過啲學生做左啲野令你覺得好感動？

intensive從頭開始教應該差唔多係咁
cs bb真係我最鍾意嘅補習老師之一

係喎 SGM一黎已經pt34

LS算唔算主科
同埋教多科選修科
Perm係唔係多數比主科先

咁如果句子普通grammar唔會錯得太離譜有冇14分？

拔尖咁睇唔開教書

我都唔係津校

好難咁答你架喎
Content呢organization呢

睇內容架仲要 咁答你唔到

你master同pgde都係做緊野先讀返？

係咩 你唔講我都唔知做老師有錢收
放學問條數 黑我面 hea我 趕住走咁 果一刻我以為我係死狗
Band 3仔

有咩咁難解釋？ 當你而家point 28 你都要十幾歲出嚟教先得

唔清楚津校 不過主科有著數啲既

你預目前水準係11-12
頭兩個分一定係4
11/12就睇最尾果個分

上連登問啦

都唔係
AL年代應該20歲左右Grad
即刻入職再part time pgde同master
咁廿七歲都升左7個pt既

因為佢收完錢 夠鐘收工 完

如果我想最尾呢兩個月之內沖上14分嘅話有冇建議？
有冇話介紹補邊個會作文進步顯著得多？或者平時點樣教啲學生作文進步得快？

咁係你on9
人地收錢就係夠鐘就放工
的士司機都唔會收完你錢送埋你上屋企啦

可能我唔識用 唔係想踩佢
無用過憑直覺做
得lv3

睇人嘅
我啲(部分)老師好鍾意學生問問題

老師
答我啦 哈哈

我都每日放學一定冇野做都留到5點學生走曬先走

我係記得一期有堂我覺得最on9最深刻
佢拎21 分滿分lucky village係度講佢作得幾好。。之後好既地方當skills..有10個skills
例子入題法3個其實唔好自得咩好神奇有用完即刻升grade既感覺
語文，內容，根底都係好重要

我幫樓主答啦
全部都係睇學校文化
我個間大把3:30部隊 學生未走已經走左
我個間學校可以連住放足到一個月多d，但有d學校要教師每幾日返去當值下咁唔俾你放足
車大把人養得起，問題係好多學校冇車位

##f騎劫左

三大science科grad
做左兩年補習社
今年9月三大full time PGDE

下年好怕畢業=失業
想教學校

想你買notes都得物無所用姐
佢好似話叫過你整skills book
其實有無人真係整過 除左paper 1 7式（同4式真係正正常常大路野。。）其他3式無學

睇南華早報editorial

得啦咁 唔知下年個市好唔好姐

趁得閒打定cover letter同cv la

臨dse 除咗pp使唔使再做其他野
成日覺得英文冇咩野好溫

AL年代就算唔讀pgde都22左右大學畢業，27歲點會50K呀？
不過，如果係直資或私校，人工就唔一定跟MPS，會高於一般同年資嘅教師，因為直資或私校對老師表現同要求較津校高，人工高D係吸引D年輕有心有力嘅老師入去做，不過，直資同私校就冇perm呢一回事

1）我準時走架 留得耐唔代表你做野好 不過教好多家師扮野留到好夜

2）至少一個月啦

3）有好多車位 不過無渣

睇報紙

算啦唔好執著樓主點解有50k喇
佢咁答你地咁聽啦

我唔係22 grad
唔係教緊直資 perm左
完

睇幾耐先有明顯效果

私校唔係都有所謂嘅長約？

使唔使睇新聞
睇新聞我成日睇中文字幕 唔覺易咁

但係而家時間唔多
睇啲5**文背人地用啲句子
或者瘋狂咁記d 句子/連接詞/ 開頭/尾段/作文格式
會唔會更有效？

50k 同60k都唔關我地事啲錢又無份你袋

感覺上樓主好似好忙咁
一方面又要應付上面班人嘅質疑
另一方面又要解答我哋呢班DSE學生嘅英文問題

係未直資？

睇下考評局個啲拎4同5sample再問自己呢個問題 個陣我中學個陣都好似你咁諗

津校perm位 全部人工有數得計
除非校長同你有親

想做小學老師
知唔知行情？垃圾u點算

湊仔/蘿莉控?

佢話唔係直資，又唔係津校

小學最主要識音體藝同有搞同組織活動經驗
成績反而係其次

可能

係，小學仲要兼教，湊仔咁

唔係 係知自己冇料到 做唔到中學老師
咁小學壓力冇咁大 人工又唔算太少 學歷要求冇咁高 咪諗緊小學

小學無咩所謂

小學好多鎖碎事，同中學好唔同

我覺得作文introduction and conclusion好緊要 練好點寫先囉

仆街音體藝都冇讀文科

小學好煩 啲家長

Language唔好咪content organisation

但係落筆就諗唔到呀嘛
我個陣考都係 寫埋啲on9野

咁你覺得自己有咩值得人請？
教書呢行依家係人多位少同人爭
唔係話你想教就實有位俾人入去做

你覺得一個靚嘅conclusion 係

咁其實係咪自然通順咁寫就得
唔使話刻意背啲好勁嘅文章intro +con？
我識個5**佢同我講話佢篇文章啲字都係好小學雞好少難字

其實我讀緊asso垃圾一舊
成績應該夠上嶺大 ou或者啲自資野
博啲可能上到教大
想知如果lingu ou會唔會好難搵

5**嘅小學雞字可能同我地嘅認知唔太同

我鐘意寫議論文 咁就用呢個text type講
Conclusion除左summarise成篇文 仲要alert返啲讀書 話俾佢地聽個事件既嚴重性 如果唔解決就會點 所以一齊努力

送禮物比學生通常會送幾錢內？

part a 10 分
part b 13

咁教大好啲

幾十蚊

thxx

係架 你本身英文唔係好好 無啦啦用1、2個難字會好突兀

香港就係多得你呢啲教蓄，學生先要受咁多苦，屌你老母

要屌就屌個教育制度

但係我攞咗自己篇文比佢睇佢話佢篇文同我d字都係差唔多
反而我攞咗第二篇5**文比佢佢都話個篇野好多字都好難對佢黎講
佢hku mbbs

通常小學老師都係IEd畢業，IEd 有小學老師課程係讀兩科，例如英文加常識，如果你識鋼琴，都可以副修教音樂

教中文姓李？

我以為你話垃圾u係城浸理之類
嶺大ou就真係唔使諗啦

屌我無用 我都做過學生

樓主係咪miss左
自推

咁你覺得邊一隻writing 係最易攞高分？
聽講sports最簡單 因為d point 同開頭結尾好多都係一樣
有得直接開罐頭咁直接背入去考

係 sor
但點解教得一個月？
覺得全男學生應該會錫miss多d
你仲有無教書

咁你覺得佢內容點

唔係睇module 睇text type ga wo
我鐘意議論

12virtual sport real sport
16開放學校體育器材
真係有百搭point?

果時剛grad未搵到工
代課黎

開頭會玩我呀果啲
但後來都會做啲kind of sweet既野

不過認真sport 啲題目幾好J

佢冇比我睇
印象中佢話佢跟kris lau
話說我同緊你喺兩個Po度傾緊計

係呀 女仔反而無咁sweet

CE拔尖咪做到樓主個歲數

我依家應該集中火力攻一款題目定係以防萬一溫多幾種？
例如平時做social issue 但萬一考試果陣篇題目好難睇唔明佢要我做咩
到時都有後路

我睇過啲5**文其實啲字唔係好難嘅
但字句種類真係要多
btw kris lau好似好多人話廢 所以冇報

同埋我教左好短時間
後來有啲有add fb
過左幾年都有keep住我俾佢地啲卡仔呀咁真心sweet
我走果時又送卡俾我全班寫野果啲

總之都係議論文啦 佢sports都會有議論文架

多數都係對異性嘅老師會好啲
聖誕時都係收到女學生寫嘅聖誕卡
男學生上堂wfc你

係呀佢自己都話廢
佢話最後KL係咁逼佢幫佢拍埋片宣傳

咁點解你唔教落去呀？我指搵長工果陣

16年個條好似係
你唔係教英文架咩

咁又跟

Miss而家仲有教？

平時你會唔會自己預備一大堆文體/句構比學生讀熟？

教中學好辛苦
其實我都有掟大量application出去
有in過幾間
最後得呢間代課請

做b1 reading都可以拎4
我就是成功例子 做b2有時未必係好事 又多long q 又要用多d時間去磨 咁點解唔做b1呢 反正聽你咁講好似都係aim3-4???

我無講過我教英文
就算係都唔記得咁多年啲題目分佈啦 老喇

有 不過好傷心無咩人理我

有

不過有得再揀我都未必教

sorry

老師係咪好難轉行
做左咁耐，會唔會想轉行

咁你會想做咩？

難架 我諗人地當我地無咩經驗？
想轉 但最大問題係邊有工咁高人工

yup b1 is better for those who don't aim high
II am regretful for choosing b2 in DSE
maybe

咩grade最後?

我都唔知 admin掛 反正依家同做admin差唔多

做b1 reading都可以拎4
我就是成功例子 做b2有時未必係好事 又多long q 又要用多d時間去磨 咁點解唔做b1呢 反正聽你咁講好似都係aim3-4???
yup b1 is better for those who don't aim high
II am regretful for choosing b2 in DSE
maybe I can get lv4 in reading

If you can get 65% in b2 , then choose b2

點解見親10個有9個老師都想轉行

3333 3
2016 dse b2 last page
啲長問題真係可以1分都拎唔到

想問入點睇教大GRAD果堆,同埋教大GRAD會唔會好難搵到教席

因為真係唔好做

會暗地覺得佢地無咁叻
小學應該易啲搵

dse chicken hijack the post

最憎做admin所以我唔可以全職教書

岩呀

講完一大輪之後話無講過教英文
巴絲小心跟車太貼中伏

有冇諗過全職私補

是咪問我？

好難搵咁多穩定既學生

俾你揀你想轉邊行

你做咩姐

無 因為唔穩定
大學時有好多私補 都辛苦

當你見到有學生dse考得好差，連5條2都冇，有咩感受

睇下邊啲學生 不過正常考成咁 平時都唔會係好俾心機啦

我都覺以前自己有啲衰 老師派就攞齊但就無睇曬

識人好多科都5或以上 中文2咗
然後有個老師周街全校唱

真教蓄

咁學左係你自己既 都無話衰唔衰

你好

佢係咪教中文 應該想叫人俾心機讀中文 不過又狗左啲

唔係 佢教英文

中文2左關佢乜事

典型八婆c9格
不過佢好似係叫班數佬唔好以為數勁就得

被唱果個人我識
我身邊勁多人恥笑佢

其實你會唔會重視/建立好好既師生關係？
我有個老師佢唔係班主任但比班主任更錫我地同好識得做人 所以我地對佢都勁好

平時會做d咩減壓

呢個鐘數都咁多人
揮手，今年第五年教中學

出街怕唔怕被家長認到

岩嘅 但要岩好多囉
如果你錯得越多個分去到後期唔單止7折
好似5折

想問下做體育老師好唔好

屌讀band3慘過食屎
平時讀書冇人理都算，比人話都變地底泥廢時計
溫書都要用多人幾倍時間，仲要結果比人差
上到學店都要比屈機
份essay勁認真寫都比lecturer b撚左
由十二歲起人生已完

可唔可以分享下面試心得？
同埋點先吸引到學校打電話叫你interview?
考領隊同急救牌有無用？
麻煩絲打回答

利申：就黎畢業，好驚搵唔到工

姓李 住觀塘？

屌你老母 教畜最撚仆街 大撚把教畜話 我有交稅比你坐係到 我老豆老母冇撚交稅咩 我依家grad左都要交稅比你班無心教書 得閒就鳩發脾氣既教畜呀！

做緊補習
又唔穩定又要admin
有啲心思思想入學校教 可以hea

咪撚入 入撚到學校仲撚辛苦 萬一拎唔到教席 要做ta 大撚把老屎忽扔曬啲野比你做 人工都係得萬零蚊 差啲既得四位數

乜鳩學校都send信啦 大撚把case send成百幾份 一個call都冇

好難淨係教一科體育 除非你係學校教得好耐

幾時quit

呢啲教畜最撚仆街 鬼唔撚望呢班撚樣聽日死撚曬

Band3啲教畜係咁 校長高層唔望殺校就得 理撚得個大學率咩

咁撚多教畜咁撚廢 比我都出去補習

16 唔好話有咩要求 你英文有返少少底 扣到題 做到題目要你寫既野 就得

屌岩中哂
中學堆老師問份pp點做態度差撚到
成日擺哂架子，教又唔係教得好
一日到黑凈係識拎廿幾年前既野自慰
反而，成日比人笑學店d老師先好
問佢份asg都肯認真同你consult，答野態度又好，起碼唔會學歷撻鳩人

點解有人話lv4 13 但有人話16

D老師係咪日日都要準課

如果讀教大social science拎到first hon，之後讀PGDE + Master，同事或者學生會唔會仲覺得自己冇咁叻?

利申:教大social science JJ，追緊first hon

首先要有pgde肯收你
再之後有學校肯請你先再諗呢個問題

公開試點？
教咩科？
果兩個牌作用勁細

有無對自己既學生有性幻想

Miss Wong ?

有無試過翻學遲到？

覺得AL定DSE好D？

連登仔真係好天真，我24歲見到d 16,7歲o靚仔都唔會覺得有吸引力啦，全部on99咁

Antonia 教得好定你教得好？
邊個靚女啲？

如果係你講嗰堆垃圾u呢
想教中學係咪冇乜可能

教緊international school?

難啲

男友點識？
做邊行？
對波咩cup?

有冇屌過學生寫字好柒

點解學生永遠唔聽miss話要好好讀書

成班中學雞炒撚晒車
樓主肥芝咁上下級數
冇樣都敢j

都係睇老師同果班夾唔夾 我都試過鐘意唔係自己做班主任果班

你又知 你係龜頭巴、

問返你

咁又無 有呃係讀寫障礙 廢事話錯人

Frd個frd
咩cup關我男朋友事姐

Sad but true

有學生話以為我係antonia學生因為我地教啲skills一樣 佢靚啲

有 不過依家間學校唔理

梗係AL啦 垃圾DSE
考過AL先知咩係讀書

邊位

平時都無咩幻想 仲要對住學生

係 不過都有人就咁行入課室
睇下你有無時間 同覺得對唔對得住啲學生同入糧

唔係既 多數都淨教PE
不過其實佢地都忙架 帶隊星期六日又要帶比賽

鍾意乖學生乜都聽你話 定係曳曳地幾活潑會惡作劇嗰種？

點吸引學校叫你in就真係唔知 見過office d 同事拎住百幾封信 可能都係開黎睇Cv揀某啲佢地想要既野（例如一定要三大） 唔係咪即掉

面試心得最緊要溝通技巧有自信 同埋好似好有教學熱誠 同埋會設計好多課堂活動俾啲學生咁

啲牌多餘 我一個都無

都唔怕 因為住果區同學校區唔同

睇下你邊啲曳 有啲係黑心 好憎

無 自己無咩壓力 總之返屋企就唔做學校野

開囉

我愛你

咩色都有 無tback都唔舒服

計下條數有d問題 有錯勿屌
先唔講人工 你話21前教
又有F7大過你 當你第一年就教F7
睇返考評資料 AL平均年齡都係18-20歲
我俾你20出黎教F7
咁你中小學加埋都13年 俾你直資少一年 12年 你仲要有讀master 要有degree 先讀得 即係一定有讀degree 用多4年
加埋16年
你考試AABB 冇拔尖
即係你4歲讀小學
定你去完外國牛津劍橋深造

唔係想挑戰你定咩 我想知點解可以咁快讀完書讀埋pgde thx

我學校有啲女老師冇嫁到 好慘
好似唔同男老師結婚就搵唔到老公咁

唔係 係個校長一加加左幾個point
我都係一路做野一路part time讀埋要讀既野

我都有啲女同事咁 都廢事問咁多

所以樓主真係好撚有可疑，我都以為自己脫左節。

你見慣逐個逐個point加咪可疑

想同你做， ok?

老師係咪唔扑野的

一開頭又話升職，而家又話一加加左幾個pt.

唔係話想挑戰你，一時一樣，點信你呢？

就黎放完假好執定書包返學

仲有，話自己唔係教英文，但係之後又話D學生以為佢係Antonia，咩教D skills 一樣，前言不對後語
呢個post應該有唔少中學生睇，希望你地可以有D批判思考。琴日已經有個19歲4個SP 嘅post 被人識穿.......

做咩

我無話自己教英文唔等如我唔係教wo
你咁關注我不如你改下野啦

上面
其實我都22歲就degree+master grad
樓主話佢早入學
同埋做左野先pt讀返
再早都唔奇

Anyways信就信唔信就算啦
咁多頁都質佢有啲煩

作野都做下功課

薪點有晒機制

點可以話校長加多幾個就幾個

即係佢冇話自己係女人唔代表佢唔係女人

巴打講得好，唔係話想挑戰你，我地問多兩句你就耍我地。今時今日三十歲買到樓可以做傑青，你27歲做老師做到有50K一個月應該可以被提名。呢到都有唔少同工，大家都有興趣知道點解樓主條路同其他人咁唔同，你分享一下，中學生亦可以學習下

升職=加幾個point 有咩咁一時樣？
你未聽過唔代表唔會發生 從來無係津校教過
唔洗聽到有呢啲野發生即刻槓起隻槓既

我有同事一加加左6個point wo

我無關注你，你開得post就預咗有人睇啦

幾歲失身？

原來如此多謝分享

未失

私校國際學校係可以嘅

所以 有幾可疑 我見過有同事俾上頭一減減左5個point添

27歲 50k都幾叻女

利申：大圍區某校，英文miss 係27歲肥婆
想知再講

咁都要俾你拎上黎講
肥婆有罪咩

你係dse定舊制？

舊
樓主都舊制啦
上面仲計大學四年

不如樓主講下你讀書歷程 我想知
呢個係你問我答黎KA嘛 thx

唔係你miss 不過你都幾衰 由其如果你miss俾心機教你

都係係香港讀書 普通band 1再上三大

其實點先可以升職？
聽講教得好唔關事 最緊要做到admin野

唔關教得好事
做文件 做樣 攪活動

同埋要有master
好似係

可唔可以再詳細d 例如幾歲讀到咩 成績點 我都想真係知同比較下

暗盤

其實最主要睇你邊間大學 我覺得啲校長係咁諗 都無睇我咩hon咩成績 當然你中學係名校應該會加分？

我其中一個中學英文老師city
不過出去exchange過 gpa冇記錯都幾高
同埋係學校嘅校友(呢個唔太肯定)
佢好關心學生但聽聞同事之間不和所以轉走咗
依家去補習社做 應該都唔少學生

每年人工加幾多？
係咪有d老師好受同學鐘意但受好多同事討厭

正常加一個point 咪即係千幾蚊 再加埋政府加薪 夾埋都二三千
有啦 同事都會妒忌

教蓄係某程度上係有份促成呢個教育制度

即係樓主教國際學校
係咪教外語？

你都係冇答到我問題
定你唔想講 驚自爆

請解釋

你想知我讀邊間？
三大都係得三間姐

如果比你選擇比學生討厭
定係同事討厭

洗唔洗維持形象唔可以係街同男朋友攬攬錫錫?

sor 其實玩得你問我答都預左會俾人問d深入d既問題
點解我見樓主答親既野都好飄渺
有第二個人幫你答`咁樣咪可能囉 有幾奇' 先間接好似承認左咁 （例子 國際學校）
其實你有冇心玩你問我答KA
唔係話想挑戰你
但咁樣仲點玩到落去

我想知你幾歲讀小學 中學 大學中間有冇跳級 thx

我唔會架 收左工就收左工
不過係學校附近會避忌少少

無跳級
細人一年讀小中大學

不如解釋下你認為教育制度既問題係乜野先啦
見得好多中學雞人講佢又講
但係冇一個講得出究竟個問題係乜
好多仲要覺得總之強制要佢讀書就有問題

讀完書就讀pgde ft? 定即刻搵到教師工

唔使計樓主讀左幾多年啦
樓主都話左唔係津中直中
即係間接認左係私校啦
私校的確係可以唔跟薪酬表任出人工

我問佢用黎比較 我只係想知我同佢同年既時候係到做緊乜野

Part time pgde呀 搵錢先

Miss miss左我

即係一黎就老師後補pgde
第一班就教考試班 絲打大學gpa實好好
Kongu?

直資留明
樓主快d 講下點樣27歲50k
想學野

校長無j

另外想問下絲打除左學術外仲有咩勁
我知國際學校都好睇重呢方面

Sor 我寧願俾學生討厭 反正有時你想啲學生好佢地都唔領情覺得你煩膠

帶比賽 朗誦 drama果啲

你個名
直資都應該得架 個校長鐘意你咪得

係呀之後先pgde
Gpa麻麻架

即係你本身朗誦拎過獎個d
利申：年年去in國際學校年年都衰

覺唔覺做你呢行啲仔通常都幾柒
但啲女幾就唔少好索

拎過

你係教津校？
我以前帶啲教中文既同事都係咁in國際學校

你都岩 後生女幾靚

now直資
打算今年再in 國際 有咩tips
冇拎過咩獎

可唔可以介紹比我

你想要咩科

直資都好呀多資源多野攪 你interview果陣應該好多野吹

教中文？好矮？

唔係
唔高 未去到好矮

教師發展日係唔係返去聽talk?
如果新入黎或者唔係做左好耐跑嘅miss係唔係會俾老果班食住？

Miss早晨

自問做得唔差同校長都算buy 我
但都未有呢個數

好無聊架 聽talk有 試過一齊碌Ling 參觀啲博物館同廟

你預左係 不過都有老屎忽好人既

睇好多野呢 仲要睇你教咩科 肯咩幾多野 算啦你上頭都唔係個個有料又勤力

早晨

Miss多唔多暗瘡印

On9? 吹水會唔會吹大左
你50K,校長咁好死比你做幾年野升你做AM?
而家d學校頭兩年contract,無事無幹先再perm,當你24歲出黎教書，捱過升perm都要26，你而家27
一年時間上AM?
你學校班CM/GM老屎忽會服你？
再者升AM/SGM,要有academic requirement同teaching & administration experience, 我真係唔信你有50k

幾時開學？

你要穩4 13邊夠

成身都係

你諗咁多不如追post啦

樓主都算後生女喎

應該全世界都係星期一？

有次見到校長 佢問左我其他方面。。我窒左機

漏左

係呀

其他方面=比賽果啲？

同埋 從來無入過cm條隊

係呀，你間學校善堂黎？
而家中學仲要縮班cut教席，一開開50k仲要岩岩轉perm
繼續吹囉

好想比miss你教

你點知我上頭係廢架
between 樓主教緊國際學校英文
local都收？

你係咪俾人cut左咁大怨氣

我都想教你

因為好多上得位都係廢
Local無問題架

Sor Perm GM,質疑下你就大怨氣
唔好開post咪唔會有人質疑囉

咁咪好囉perm左 追post先啦

我都係學校做IT
過30k
我覺得學校其實仲黑暗過出面

都幾好 利申：唔知學校IT啲人工
係架 不過IT同事好幫得手

真架？
我會比心機讀英文架

所以我先話黑暗
你覺得好幫得手，唔代表人人都覺得係
IT 都可以玩小圈子。你同我熟，有新機你先

IT已經得幾個人 都有小圈子？

你計少左老師。。。

咁得閒既

50k可唔可以俾我食軟飯

好呀

係，熟咪有新野用囉
btw 廿幾歲仔，諗緊揾返個miss 做伴好唔好

算啦有係新野用都無所謂 最緊要份糧姐
好呀又乖又穩定

想聽老師之間d勾心鬥角野多“教員室政治”? 會唔會私下“討論”某d學生?

我都想搵個好似樓豬咁既條件做我老婆仔

有冇學生英文好過你?有冇試過教錯英文比學生糾正返你?如有既果刻有咩感受

你返淫審處啦

會害同事 一齊做一樣野 講到你無野幫手 轉頭入高層房話你唔做野
同學生講你中傷你
會私下討論學生啦

有 改佢地野果陣好開心 佢地係等做作家果啲外藉

無問題 老師都係人 錯就要認

追完po 有少少亂
樓主教國際學校行dse?又有perm?
國際學校班鬼佬教dse 有冇問題架？

咁改佢地文係咪好似睇書咁欣賞

我教過幾間 依家perm左姐

掉返轉 local學校都行IB啦

點先識到樓豬你呢種囡囡

咁恐怖架屌
但點解會冇啦啦咁對個老師既
做咗d野得罪人？

無點解 黑心 踩低你跆高自己

係學校門口等

freshgrad新入行，都係教語文，有無特別野可以指教下提點下？

你有無啲實質啲既問題？

會比人當怪叔叔，然後報警架喎

姐姐如果有個年紀細過你嘅男仔追你受唔受？

我屌又係你隻狗公
個個post只要係女教師就狗衝

國際學校有咩stem玩??

成日比學生話教得悶
但想教得有趣就要花多好多時間備課
但根本已經無乜時間備課

同埋成日係教員室都好驚
有無咩教員室生存之道可以提點下
好似點都會得罪人咁

受

睇得av多？

每一個講教師既post都見到佢係到叫人做佢老婆仔
你又同佢玩到出撚曬水咁
要玩互奶開返去感情台啦屌你老母

有錢咩都得啦 iPad projector board都唔同啲

唔係津校即係而家係官校？
直資，international, 官校
咁咪一兩年轉一份？比校長cue 點拆
轉得密反而人工高d?

教語文應該都多課堂活動架 上網搵下？

同同事講野只限吃喝玩樂囉

呢d叫e learning
唔係stem

原來係咁 我屌你老母死狗公

自膠

我有朋友一年轉一間
人工同轉得密無關係呀

做咩成日狙擊我
你仲記得我講過乜野架？
似你留意我多啲囉

咁後生教都比人話悶
要改下
同埋而家啲學生真係捱唔到悶

我教語文 無留意science math果啲野 sor

係 好似服侍佢地咁

因為我係教師會入講教師既post
而每個post都係大家講緊個行既野
無端端就有隻狗公係到鳩up埋咩女教師好正 叫人做佢老婆仔 點樣識女教師

我一開始以為佢係絲

不如你追晒我咁多個post睇我狗衝左幾多個囡囡
但我冇叫樓豬做老婆仔喎

愈睇愈似我以前班主任
你係咪好鍾意野餐？

佢連我係咪絲都唔知啦
一黎就咬我

我幾有興趣知樓主做左幾多堅抽野先咁快上到50K位
唔係真係做到野又有堅抽野出到, 老細又buy, 無嘜機會咁快去到50K/month
不過依一行文化真係對低層好似TA同IT support都幾差...唔知係咪普遍都係狗眼看人低

呢位巴打教邊科？見你講說話有d文路，交個友可以？

唔鐘意 未試過

都係個句 上到位同有無料2回事 同埋加你少少錢都唔代表上左位 見有啲同事真係當TA狗咁 睇到都心up

教曬銀時

好教？成日聽啲science同事呻

姓黃？

我自己覺得好過中英要改文
但成日要搞好多科學活動

因為我聽其他科同事講 學校成日覺得中英文老師多野改 俾少啲其他野佢地做 所以其他科同事好好濕星野

樓主受唔受溝
我最鐘意年輕嘅有學識既女miss

你係咪姓岑

你大鑊啦，小心比曬銀時呀sir咬鳩你

學校之前有位miss 同過IT Support d人拍拖

自己返學校搵啦

人睇我好，我睇人好.....

姓孫?

已經成為人生勝利組，有咩感覺

樓主姓陳

姐姐仲係唔係處女？

睇你點定義
咪又無日日返工

同我教學質素無關

壓力係咪好大？
我表哥、同學
讀撚完大學又讀教書果d
出黎做、唔夠一年就話頂唔順轉行

咩話，已經唔係處女 打撚死你👊

弱智
27歲 教左幾年有50k
校長頂薪先生100k
咩老師返去hea有80k

我好多pgde同學好似好多野做
今日已經返學校備課改簿
但我準時放工 唔會放假做野

class size幾大？

唔定
分組上英文最少可以十幾個人

正確態度

真係問返佢地 佢地接左壇野返黎咪散落去俾啲細既做 自己攞彩 仲成日sick leave

有話老師要係處？

要轉就快啲轉

追完po
我確定樓主係假膠 包括佢個膠樣
此po 已完

主科我個間係會少啲admin
但改文真係用多好多時間

我係我睇我好喎

你覺得國際學校教有咩唔好既地方？

無所謂既 如果自己鐘意pe既話 不過做老師圈子係咪真係好少 又難識另一半
利申 我間學校好多老師都同番老師結婚

高form多唔多學生信補習老師多過日校老師？即係有班人上堂超hea，或者完全唔聽老師教，但測驗考試出到嚟又樣樣都識

愈好嘅學校愈多咁嘅學生

Sor，我指成個大風氣

唔好ff啦

你覺得邊個補習名師最有料/真係教得好？

我呀sir 教左廿幾年先有50幾k

有無好憎某一兩個學生

有冇學生你覺得好撚on9?例如果d死mk

sick leave教畜

好憎應該唔會
但會放棄

做緊地區中型補習社
教緊廿幾人既班
大部分學生都ok
有一兩個真係幫極都無心讀 又遲到 大少咁樣
自己以前初中都係咁
所以過來人心態想點醒佢地 但過一年多d都已經覺得:唉屌 算9數 盡人事

missy 可唔可以畀個email我幫我改篇文

覺得學校老師改文硬係好有assumption 成日覺得band 2 仔啲英文一定雞啲

利申：英文長期第一拋離其他人都唔少

另外想穩level 5 作文part a 、part b要幾多分？

想搵免費私補 ?

其實係真既話應該報警啦

想有人幫我個改一篇咁啫，英文唔值得放時間補

成日覺得自己明明底好過啲5**師兄，就係冇乜exam skills.

不過其他科更加值得放時間落去先aim level 5，想睇吓自己真正實力去到邊啫

po上黎睇下